成日行行吓路腳軟

屌好撚驚 上網搵係漸凍人症而家嚇撚死
打得飛機多關唔關事

打多啲暖住個身就冇事

屌你認真啊

屌好撚驚

夾埋玩我咩
好撚驚啊真心問

真心問

唉

瞓唔撚著了

咁驚聽朝即刻去睇醫生啦

點同個醫生講唔通真係照話行路冇力咩

好撚驚架屌你

有冇巴打係咁

咁講有咩問題？
正常人點會行行下路腳冇力？
跑全馬就話腳軟姐
好人好姐行行下腳軟 唔係有病係咩
唔好畏疾忌醫啦

小腦萎縮症

啱嘅但係我想再問多啲意見

唔撚係啊 屌而家愈講愈淆

爸打點無力法 係真係行行下行唔到？

唔係有陣時行行會突然間冇力曲咗一曲咁
之後自己彈返上黎

又漸凍人 又小腦萎縮

好灰

可唔可以痞低起身十分自如

做gym做深蹲都得架
但係會行路冇啦啦曲一曲屈咗屈咁

巴打想表達啲咩

明唔明顯？曲左一曲 可能唔關無力事

唔知啲人望唔望到

我都會咁我係左腳會咁

我都係左腳

上網睇 漸凍人應該會成日跌親 好似霍金都係咁

巴打你打得多唔多

有無覺得成日頭暈手震？有嘅話。。。。
我諗我地真係有病 仲要同一個病

我絲...

咁巴打你唔駛驚啦

打得多個排會

Sor自膠

我都有輕微手震 有時會頭暈 眼冒金星個隻

我最多試過突然起身個陣會

可能血氣唔夠姐
不過都係搵個醫生睇下咩事
如果有事早醫好過遲

如果搵急症會唔會理

我覺得我唔係輕微手震咁簡單

有冇帕金森個隻咁嚴重？

我都會 突然起身就會眼前一黑 有雪花 要企定定等啲血泵上嚟先可以繼續行...

絲打你會唔會有時肌肉有跳吓跳吓咁

第一就真係打少啲丁
第二就睇下中醫啦
比佢開返幾制就好返

間唔中我起身都會暈 同埋我開完大一定會腳麻 你地會唔會

咁呢個應該正常嘅

我手震程度係
前幾日我同朋友打邊爐，我明明夾住舊肉，打算等佢無咁熱先食，個下我手震程度係我朋友以為我fing緊啲湯走唔知你地明唔明

個個都會架啦 係因為你起身起得太快姐

真係關打得太多事？

會呀 不過好少有 同埋係大脾肌肉跳

明但係我又未去到咁喎 絲打你經常會咁？

屌 戒下啦
依家身體小小事都驚到咁
遲啲咪驚到仆街

咁睇黎我地真係差唔多一樣

床上面隻手會唔會震 我指訓係到玩手機個陣

係呀我長期手震 係睇個日震得勁啲定無咁勁咁解

我一直冇理蕭別離巴打
唔通真係打出禍

唔會我訓係到玩手機都會搵野墊住，例如枕頭/床褥，我隻手凌空就會震

有冇睇過醫生

我身體啲毛病全部睇完都搵唔到原因

我隻手又冇特別話震

睇到個標題已經即刻諗起池內亞也
希望巴打無事啦

醫生話冇事咪信醫生好過我咩都冇得信
上網搵全部瀨哂野

望係咁望

或者你試下真係打少啲丁囉縱慾都唔係好事
如果情況有改善咁就關打丁事啦
但我無丁打唔知可以點改善

笑死而家比絲打你咁講一講 個心冇咁淆
但係起碼你睇咗醫生 正常個人都定啲

爸打多唔多打機

都多

胃口如何 同之前相比

我之前胃口好好 跳左之後就冇咩食慾

兩睇啦，搵唔到原因我可以諗成只係我壓力大，訓唔好呢啲小事引致，所以搵唔到特定原因，亦都可以諗成其實問題比我同醫生想像中嚴重，而我嘅身體仲堅持緊，要等一日身體頂唔住先搵到我究竟發生咩事

打咩機多

我不嬲都好你胃口差咗會唔會係因為驚所以先差

關事？

咁絲打你唔會日日都驚架咩釋懷唔到

我想問你有冇腳踭唔掂地既情況

精神差左 之前好想食既野 而家都唔係咁想食

可能因打機情緒大起大落...？估的 尤其係online game

行路腳踭唔掂地嘅人
多數隻腳會屈屈地
自己留意下行路姿勢

我行路習慣性腳尖行先
唔知關唔關事

點都關事嘅我諗
你諗下，minecraft同dead by daylight
一個係休閒一個係玩到個心卜卜卜卜卜卜卜跳
你玩到精神緊張嘅一定係dead by daylight架啦
不過如果係都話我玩minecraft掘唔到鑽石我好緊張好抑鬱個啲另計啦

突然腳軟唔係好事

心情大上大落就試過嘅

唔係掛

咁又唔會嘅 日日擔心咁多野會好攰的

都啱 可能精神上太大壓力

我都想好似絲打你咁豁達

你矯正左行路姿勢先再講啦
腳尖落地嘅人多數都腳踭唔到地
行到kk型型咁

如果你日日都好擔心嘅就睇下醫生啦
因為情緒都可以好大影響
同埋最怕你到時唔知自己係咪有病之前已經搞到有埋抑鬱
有啲位唔好諗到自己咁硬淨